\begin{tutorial}{Инопланетный шифр}

Давайте зададим несколько утверждений, которые помогут нам добраться до решения:
\begin{itemize}
\item Поскольку подстрока, начинающаяся с $i$-го символа, не может быть длиннее $N - i + 1$ символов, можно предположить, что $1 \leq A_i \leq N - i + 1$ для любого $i$ ($1 \leq i \leq N$).
\item Для любого $i < N$, если $i$-й и $(i+1)$-й символы одинаковы, то всегда существует палиндром, начинающийся с $i$-го символа, длина которого не менее 2 символов. Поэтому $A_i$ всегда больше $1$, если $H_i = H_{i+1}$. Также можно заключить, что если $A_i = 1$, то $H_i \neq H_{i+1}$.
\end{itemize}

Получив эти утверждения, мы можем восстановить строку $H$.

Для решения этой задачи нам нужно начать с последнего символа. Примем его значение за 1.
\[
\underbrace{\_\ \_\ \_\ \ldots\ \_\ \_\ \_\ 1}_{N\ \text{символов}}
\]

Для каждого $j$-го символа, начиная с $N-1$ и заканчивая $1$: если $A_j = 1$, то $H_j$ равен противоположному $H_j+1$, иначе $H_j = H_{j + A_j - 1}$.

Применив этот алгоритм, мы получим некоторую двоичную строку $H$, которая будет иметь соответствующий набор символов для соответствия массиву $A$. Но в утверждении стоит задача найти \textit{лексикографически минимальный} ответ. Чтобы убедиться в этом, мы можем проверить первый символ вычисляемой строки $H$. Если первый символ $H_1$ равен $1$, то мы можем просто инвертировать всю строку, чтобы получить строку $H$, которая будет начинаться с $0$, таким образом, мы получим лексикографически меньшую строку. Полученная строка и будет нашим ответом.

\end{tutorial}
